Katrina 明天他終會發現你吧

等下去吧 IT'S OK IT'S OK~

yeah~痛也不淒美

笑左

殘忍的單戀非你專利

若想哭可借搏頭你 如何放心得了你 明天我再回來 等你

It is ok~~~~~

依句係重點～～

？